一倉正股驚閪咩月供 一倉匯控息金失左蹤

you just try again 新低也照撈
you can fly away 去國金裡 搭lift去 拎籌去 天台搏一鋪

一倉正股驚閪咩月供
一倉匯控息金失左蹤
一倉垃圾驚閪咩炒燶
琴日我仆街 (you can smile)

倉海一聲笑?

乜鳩呀